1413 北角真係有班福清幫

又係同一班友on99係度企

睇黎依個位真係佢地個集中地

曬一下班撚樣就岩啦

後面紙皮箱是什麼

係度晒下太陽先啦

成班友心諗 一萬人back up呢？

龍心呢

仲係流浮山行緊落黎

寶馬山行落黎

第二把膠椅呢？

由D撚樣企

屌廢閪 星期三跑夜馬馬會門口睇報紙班呀叔都多人過你

班撚樣有撚錢住果頭咩
住得果頭都唔駛入同鄉會R撈啦

雙程症等做黑工下嘛？

覆桌都唔檢討吓先

無錢都算 膽都無 琴日縮得幾快啊